# Замечания по структуре

* Аксессуары — это что? Тип техники, категория статей? Если тип техники — надо в БД внести
* Почему на главной в одну кучу свалены типы техники, ссылка на новости (и аксессуары)?